呢2日香港人證明左自己都係中國人既一部份

把口話罷買
轉頭又係一窩蜂咁去幫襯

雙重標準都唔係第1日既事

online store都唔撚去既唔係支那豬係咩

買download版唔得咩？
重可以同時俾兩部機玩

娛樂不嬲都唔計嫁啦
第一日識香港人咩

係得連登仔反啫，又唔係所有人都係連登仔

依班咪屠龍小隊

香港人係一個人嚟?香港所有人都黃絲?
咪將班中國香港人同香港人當做一個群體

樓主P牌 唔洗咁上心咁事實連登打機POST都好多話唔好拉政治黎講既

香港所謂黃絲最多都係得2百萬人

得個幾十幫襯
即有成7百萬人罷買緊啦
證明乜鳩呀傻鳩

沉默的500萬人嚟
咪亂屈啦

駁唔刀

今朝先同人講完呢句
根本冇資格笑9人